第一年無AL既工是否狗也不屌

係

仲洗講
agent contract 7日al仲要無得放，狗也不屌

睇人工啦

人工高嘅咪可以請下no pay leave
不過冇AL嘅工/公司通常都西

好多工都係做夠一年先有

竟然
我做幾年野剩係見過一份係咁
嗰份係得幾條友嘅 19 公司
我做左一星期即走

做過三份都係按比例

你咩行業？
未見過要一年先有AL既工,
就算日資中資都未見過咁刻薄offer

的確係，已經盤算緊後路

metoo

係咪上得勞工處

我做過嗰份佢話咁樣係跟勞工法例
我好快就走左冇咩深究

僱員按連續性合約受僱每滿 12 個月，便可享有有薪年假。有薪年假的日
數按僱員受僱年資由 7 天遞增至最高 14 天
在受僱每滿 12 個月後，僱員須於隨後 12 個月之內放取應得的有薪年假。

法例又真係無要求佢頭一年有假
不過正常公司都會提早比你，或者按比例比假
跟足法例最低要求既公司只係當你係狗

有d人人工高更加唔想請no pay
除番開日薪唔抵